點睇CLC權恩彬彬妹???

胳肢窩好似幾好味

I am a simple man

美

ching sick ball

睇圖直覺佢跳舞一般

你睇得幾準幾通透

大波妹好少跳舞勁

又笑我熊仔?

又自己對號入座

有冇多幾張 做project要用

原來有d波路
不過死魚，不了

勁...
本身想講跳舞勁多數係細波妹
仲諗住改一改你會sense唔到 ...

你聽唔出佢底嗰句啫

呢個衰妹怕怕醜醜咁好正

no ballipad

見到keyword跳舞勁第一個就諗起我熊

我熊係幾勁

你咪咁毒啦

黎番招「乞衣煲飯」

幾正喎件衫

wa估唔到佢禾桿cum德尊..

成日覺得佢冇咩表情

面癱死魚，不了

clc 最正係佢
之後係個短髮妹